野火燒不盡 春風吹又生

香港人大家一定要堅持落去
世上沒有從天而降嘅英雄
只有挺身而出的凡人

push

pish

11/20 我和你suck
暫時我覺得呢個對香港人來講影響最大
所以呢個黎明行動非常有用

大家記得出黎 我6:00 起身 希望見到有起身報到
希望更多人出來 一成功就撤退

推

起身啦喂

係唔係理大比人拉哂？張poster 好醜

唔理啦 起身做嘢